[ 迷馬又贏一仗 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[428]

好慢

山今場好似幾生

撚羊我dllm

Young

羊

好似猜得好左 有走位有少少form

Lm

牙bot既然有心搶就早啲準備定啦

有進步！！

Arm呀

諗唔到名

終於唔使聽和仔講波

真心山狗打中間好過左邊好多， 更加好過奴卡古
彈到下波

普巴截到俾shaw嗰下之後幾好睇

留名

即討都冇
中遊球隊一樣

是但3粒波咪得

見到啲組織扯左 但出波果下

食撚左大力菜 ?

收唔到有線

連狗我屌你牙

好驚牙朗

今時今日既曼係咁

係喎

馬 山 連

羊隊今日d斬波咩事

出左hehe d組織

啲cross想點

曼就係咁
難得有得攻，之後一下放棄咗

馬同普啲默契真係好好

蛆主場守

祖記好似放放地水

靴里拉好正

好似幾好
冇lkk阻住哂 同埋hehe 轉守為攻
但都係唔走位

Hehe好撚勁

馬仔係功神之一 ?????

屌你基仔又講馬仔係世界盃功臣

起碼都叫有得J下組織
我驚J埋呢十分鐘就冇

我以為我聽錯

馬左定山左

山腳法冇得頂

平行世界

hehe真係好撚正

hehe個轉身

唔好咁痴線啦
上年我哋英超亞軍今年講緊歐聯衝冠
你哋班友同我講連意假都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

上場已經講左次

史隊原封牙朗啦

擺明串佢

四點起身講波係辛苦嘅

馬

傳波柒 解圍柒

曼聯竟然有反擊

屎隊真係牙朗殺手

邦老師算唔算用波最好中堅

完封佢

屎波先係

嚇死

暫時算好爽快喎，搞到好唔慣，以為睇緊第二隊波

我屌羊老母

如果冇he應該出事

連加柒成日咁快入中間做乜 =。= 又唔係傳到波
搞到右邊完全無人幫

比真歷幾勁

又妹 屌你老母

cls matic

普巴

又玩波

馬迪咁快黃屌

馬迪依家好慢

妹迪

2對1都玩

又黃

楊格不停被中岀

馬迪做咩咁重手 話哂未來隊友

究竟唔妹既普巴可以去到幾高

咁快攞牌

馬迪去祖咩

兩邊都好似好hea 咁
大家都求和 首次名唔郁

呢張黃真係食得好唔抵

馬仔

古惑大盜好撚快

佢一日唔改妹波玩波一日都上唔到去頂級

冇post霸開即討 ?

買大巴拿呀

lin 會唔會太慢

綠帽仔終於放棄左開即討

輸了

前場妹勉強接受
後場妹真係屌佢老母

暫時shaw都好穩

凌晨同細賽唔開， 集中討論

lin咁耐冇出 冇乜狀態

騙子

覺得出福仔仲好

鄰居又快攻1：0

傷咗咁耐出一場後備就踢歐聯

曼聯真係差右翼
有返個馬仔咁勁既左腳打右翼已經好夠

做乜今場打得仲似主場過上場

C7又想出火龍射球

曼聯肯逼腸

屌咪俾牙朗遠射啦

上場都有出狀態幾好喎

福仔頭腦無lin咁好

我曼最強右翼儲緊氣

柒頭安

但係lin成日自由人 右面冇人
不過係曼冇右wing

歐聯波冇世界盃個波咁飄嘅話
應該冇咁易射爆ddg

屌 少啲on9嘢失控球得唔得

咪一鳩樣

咁快廿分鐘

白lin

驚咩呀牙朗d浪射咪又係送球權

好老實dybala 其實唔啱曼 even靚仔

白ＬＩＮ愈黎愈有火

完全弱點攻擊

我地有牙朗既黃大仙迪基亞

頂爆佢

懷念當年靚仔聯

真係得左路
一係就斬比羊自己一個落底

贊球皇好似左腳加右翼？ 不過踢唔起

啲斬波想點

無左好耐

其實羊得返出波一招， 不如打右翼算， 閘搵個正常閘打返啦

Martial做埋防守

點解人地d L1 + 三角，準到打機咁
定我曼d後防廢

dybala

人地條後防勁

傷左

山狗

伊卡迪ok?

Lin畀人panna

大巴拿癲到 好彩嚟個長城陣

全能到仆街傷

頂住呀山狗， 中鋒位靠你頂住先唔出奴卡古

山狗好搏

鄰居咁快2-0

出d福仔好過

熱血長城

今日護到波

下場出返條黑鳩

撚羊要打左邊給右腳位斬波先勁架

雖然變咗黑人聯
不過我都想簽非洲言承旭咁嘅黑人靚仔

呢下

哇差啲偷到雞

差小小

其實馬仔黑人黎講都算幾有型呀

條左路一場好過一場

可惜矮撚

連加特傳完波比羊就走人
屌你老母識唔識咩叫overlap

山狗真係好搏命

屌佢老母,平賣LKK條廢物有無人肯接貨

想贏

馬迪 挑波

無

山狗今日狀態

走位好過奴卡古先

hehe 山

踢得好過上場好多

LKK

機會嚟啦

果件直頭唔走

羊隊射佢

果然無左條撚樣好好多

佢咁舉腳好驚佢拉傷

啲情傷退晒

原來LKK真係廢 屌

咁樣吹

加油呀 ！

唔通我地期待已久既左腳右翼就係盧卡古

比羊射啦

好似打得幾好

最肥右翼

轉下眼就去左我地果邊埋門

肥唔係問題

lkk幾爆得

身牆

山狗上場已經證明咗跌watt都好過渣古幾條街

挨夜唔使睇西波已經滿足

今場踢得咁正常

放落底等佢鳩跑應該都有啲用

不了

ddg

減左肥先啦

冇咗LKK

Hehe作用王

隻閪腳唔撚識踢波

通常開頭好既，下半場就西

普巴好唔集中

比人打

牙妹呢30分鐘完全唔合格喎

Hehe成日交戲

Hehe個樣好煩膠

普巴今場搞乜

反而今日pogba無乜狀態咁

啲波快左好多

hehe

永遠得半場好波

DDG

jer sandro

嚇撚死

lin

Ddg

普巴唔好太多無謂上腳啦今場

LKK死去國米啦咁想踢意甲

馬迪靚射

仲唔係鬼

老實說 呢2個月似相反 上半場大多失左波先

差d玩撚死ddg

又係ddg

dllm普巴又發夢

落到底之後幾下插花個波俾人原地篤走

睇下對面蛆記牙朗同大巴拿啲First touch，同lkk差天共地

咁都唔輸

爭 d 輸

差d比人入...

wading咁都無事

又嚇撚死

pogba

hehe 犯錯

差d又失依d波

妹係攰定咩

我曼D中場雷撚完未?

好在

痴線反應快到

屌你空到

馬迪爾又散步

佢可能係驚禁區頂有人？
要睇多次先知

人地d猜波幾下就到，又永遠走到空位，曼聯幾時先有

做乜跟跟下甩左條友架

好彩係基迪拉射牙朗傳
掉轉就輸左

進攻都仲係唔夠班

穩住呀 打好個士氣呀 我曼！

回下氣都要啦 左路普巴發晒夢得佢同shaw守

無跟甩 都無跟過

啊朗出得咁靚既傳中

Ddg好嬲

中番mata好過lin

點解hehe咁撚勁要踢後備

妹巴

屌你普巴做乜撚野

妹係咁斷

普巴今日第幾球妹失

普巴今場想點 慢到咁

之前好似傷咗未有態？

左路被強姦

普巴今場食左屎

再係咁 收起佢出felliani入去做支點

普巴同馬迪

feillani sub matic la

普巴不如食屎啦
甩左波跪係度屌你咩

你岩wo 佢去左擋dybala條線

瘋狂發夢

妹妹lag左機咁

我都覺爆炸頭好似好用過馬迪

咩都慢半拍

普巴啲動作好撚閪，好似全世界都唔明白佢咁，唔想踢咁款

我曼係咪只會攻一個半場?

倒戈唔該醒神啲啦普巴

妹

連又玩佔中 咁不如出馬達

剪完頭髮又有排9

梳overlap唔俾

牙朗真係好癲

梳b

內鬼普巴

係

今日頂咗lkk個位

鳩傳都有

阿朗插花輕鬆過人 妹插花鳩插

勁撚過皇馬後期咁款

扭波勁咗

基本上普巴個位好似打少個咁

如果當年牙朗唔走
應該係我哋扭返對面

前鋒用山幾好 多個人傳波

踢左5分鐘好波就打回原形

兩隊波，點解個質素爭咁遠，曼真係好垃撚

LIN換福啦DIU

山

呢個係正常
因為平時出lkk係打少個

比真歷啲傳波都唔撚洗望咁

山好耐無試過狀態咁好

普巴係咪發燒 手軟腳軟

進攻完全無form
幾個亂走 有空位都走到無空位 由其係連加特

接個波會飛到九丈遠

曼聯永遠猜唔生個波

出lin真係預左打少個 質素所限

mata in lin out

情願馬迪 好似頭先咁 挑幾球冷箭算啦

咁都頂得住

半場唔輸好彩

人哋格仔拉傑迪
發燒都踢到曉飛

點解佢啲腳頭無哂

反擊全部慢跑
一係一齊要波咩玩法

負碌咋

反擊向後傳

D黑膠幾撚勁都無用唔穩定
換番D白撚唔踢得都睇得

睇黎好快有plan b睇

成班好似會走位，不過係唔知走去邊鳩到仆你個街扭扭下企定

反擊回傳

人哋蛆記一反擊就踩行turbo
出盡奶力咁跑

比真歷個樣好似鏝 b.sliva

今場睇怕係0-0足球

其實唔想
不過控波第一下唔靚，慢左有乜計

下半場嘅曼通常升幾個lv

不過祖記防守堅穩，基本上係唔會犯錯。

早段有球dup低頭背對隊友都可以一拎唔望就轉到邊

睇唔透個作用係咩 你出個mata hold到波 少D比人攻 起碼減輕返防守壓力啦

MOTM 門柱

普巴下下中間斷 我寧願要番馬達好過
shaw可唔可以早半步埋去邊線個個
人地右邊出波輕鬆到
人地基迪拉踢防中有後上入禁區射波
馬迪 靴里拉可唔可以學下人
呢隊曼聯愈黎愈辛苦

lin貼返右面啦 佢都去埋左
右面又無人拉

明知你唔打邊，成班企晒中路等你甩

前面呀普球王甩波甩到咁
你係馬迪hehe都唔上啦

兩個中堅都好穏陣
蛆真係今季歐聯熱門

呢樣真，你祖記禁區頂甩4次波比人打反擊

利物浦？

鄰居個12碼

今場羊好垃圾

係出過兩球閪波啫
右路都無點俾人攻

咁都要黑哨 cls
無可能睇唔到
Jesus射果下仲要fake

仲有球俾人一挑空哂輸得

今年曼聯悶既原因得3樣野
1. 全部企係到踢波 唔走位 馬仔雖然fit 但企死係左邊 永遠唔識插入中間 係人都識守你啦
2. 永遠無中場後上入禁區射波 呢個啱啱提過 進攻永遠中間做入去 証明2邊係0突破能力
3. 2閘永遠比人輕鬆出波 導致今季咁多失波

究竟一個只係睇波既球迷都發現咁多問題
摩佬究竟發生咩事

值得開心嘅係白lin keep住進步

馬仔平時會插入中間，不過今日出返Lin，
再插中路塞車

TNT搵左Nash黎講波既

今場都有插幾次中間喎

感覺馬迪就爆就爆咁
人地打反擊快到 望住馬迪妹住咁跟好鬼刺激

以前c朗 朗尼 迪維斯 進攻起碼3個都係禁區走位
依家1個係禁區 仲要企係到等波到
你係防守你話易唔易

普巴個樣攰到

但馬迪今日防守幾好

條友細個有機會去熱刺青訓，不過初中走左去玩玩具

尋晚分析埋戰術添

今季既下半場定律！

普巴攰喇 前幾場瘋狂反cup用曬d氣 個幾場一個人跑上跑落

阿車鏝利啲人都好肯幾個一齊衝入禁區

好似9月睇歐聯果陣都已經講緊波

LIN咪撚再入中場啦屌你老母

進攻果陣成隊曼冇人入禁區

Lingard次次都唔係右邊想點

頂

馬馬

馬差啲

養d

有運

馬一招

又無事

真係比大巴拿秒

差D被屈機

DADDY又行運

好有運

大巴拿證明自己未？

大巴拿真係有資格踢曼

屌唔好比dybala射波啦明知佢食糊位

條柱幫哂手 我曼加油呀 士氣呀

基亞連尼真係好撚勁

哇大佬你咁講野

全部眼神防守

巴打係咪調轉左主次

想問吹乜

禁區十二碼成日空哂俾人接應傳中

兩場都係咁

人地對中堅勁到

佢係拜狗

雜種狗躝出去thanks

唉屌 普巴又上腦

加盟曼聯是倒退

意大利後衛你估流㗎

換福仔出黎未

我見到佢係賤種
真係好雜喎佢

依隊曼仲同人講到資格咩
你講鄰居話姐

廢lin散步反擊

連真係垃圾黎

block咗隻賤種狗算啦

點會推邊架 on99

Lingard做過咩黎 追住個波跪

就咁起底已經見到佢開拜區即討

空撚晒廢LIN都咁撚差

同一個位牙朗傳中通穿晒，普巴

羊博哂命幫你剷個反擊出黎

連狗做乜撚野

反擊無人入禁區

希望下場 hehe 都會出

羊傷？

唔怪得普巴啦，連拖慢晒，中間得一件點俾

山狗遠柱跑番近柱撈番個波再出都係冇人

Lingard

卡神落場頂馬迪啦 仲勁

有hehe有好多反擊睇下

祖 出手了 m子
我地都有fred

痴撚線 d所謂反擊得一個人反

出m子玩撚完

頭先蛆記一個中間一個禁區頂
我哋？
啱啱蛆記呢下攻勢四個入晒禁區添

呢句真 抖左咁耐 比兩場大戰佢正選啦
佢值得更多

話說
文迪蘇傑有啲似比星爺狗頭閘左個條友

山狗又變返廢山

唔係講笑 lingard走得未

高手高手高高手？

白LIN身價波

威咗半季又變返地底泥

普巴咁都甩

唔好咁灰 我地得架
今季係練心既一季 絕殺反勝 經常會出現

唔是龜頭啦
常家大少

常威？

普巴又玩

Yes

真曼，但覺得摩佬會出Fred

驗眼.jpg

呢下幫唔落，後場咪玩啦屌

馬迪拎到波仲帶返去左路先轉身

廢LIN死落去做跑狗啦
成撚日想拿波

lin點解唔衝入去

做完雪糕桶再被人偷波

熟悉嘅妹妹返嚟喇

以為自己中場傳波大師

連加特好撚廢

係咪打算完全放棄右邊？ 除左羊一個人都無

頭呀！！ 醒定啲

條撚樣驚禁區有地雷炸撚死佢
成場都未見過佢入過去

馬普山三個有啲默契

根本擔唔到大旗 後備料囉

matuidi

廢lin

新聞？

H21勁過廢特好多

斬乜鳩？

收lin 入fred?

左馬中福右山啦
屌你老母

廢lin真係

lin進攻入禁區佢回中間，人地回中間佢衝入禁區

屌呢條友勁煩

右邊無見過佢

山以為佢會衝入去想腳揪彈返個波俾佢但無人
反而山同普巴啲節奏夾到

依幾下又幾順喎

好搶得

佢連唯一既勤力斬無埋 真係無用

波底問題掛
話晒山都叫做過疤狗

中福

大家睇到班人點解唔走位未？
岩岩hehe 反搶成功
羊格諗住走位follow up
摩狗叫佢唔好上
屌你老母摩狗空難死啦屌

普巴累了

叫陽上去都無用啦

1分夠了

又草換人名額啊摩狗?

你知我知單眼佬都知啦
係呢幾場唔知點解班大帝出哂奶力幫DADDY踢

長遠嚟講都係要出個好氣啲嘅右閘

個領隊教波淨係叫你防守防守
比你都無撚哂心機踢啦

隻右翼都死撚左..仲上去托咩

Chi lun sin.....

diu

d依家前面全面控到又頂到高波
都唔知lkk做乜撚野

右邊個下空哂
摩狗係咁叫停
有冇人睇到？

輸唔起反擊但前面嗰三隻無個人能力

牙朗

說好的不慶祝呢

痴撚線

1:0

cls

仆街朗

牙朗倒戈

抵輸

好快

25朗

靚既

出局了

牙朗咁樣慶祝

25仔

又話唔慶祝

拍得住rvp嗰球

Ddg咁都夠唔到

同鏟草無分別

勁撚到

勁到..

死開啦你

抵輸啦

魔狗快啲死啦

之前對華西又保守0-0

之後作客華西比人禁住屌啦

官方app第一次失波無😡

我曼又要反CUP了

飛隼截擊

真係靚 冇得傾

條後防同C 朗平排係咪傻撚左

人哋愛嘅係阿sir
唔係曼聯啊
講咗幾年都仲唔醒

唔剷草算俾面我哋啦

收走廢連啦求你
條撚屌有資格踢正選

一早對曼聯無感情啦 係我地一廂情願

又俾牙朗入

和佢呀！

靚到

你都弱智 咁不如成隊唔好攻
反正都唔入架啦

踢少個

祖狗依家出硬線

下場放水比華西就仆街

0.5速都難救

要換人追

你唔係對疤狗有感情咩

差d2:0

可能仲恥笑緊而家我地踢到咁

靚撚到咁
抵輸啦

咁靚，慶祝唔過份喎

入唔到16強會唔會即炒DADDY先?

牙朗又入曼

想太多

對費SIR既曼唔會
對摩狗既曼先咁

摩狗空難死未

成隊 無一個球員同佢係曼同隊過
領隊又係摩佬

肯換廢lin未

比人入完散哂

牙朗一個曼聯隊友都無， 仲有乜感情

又唔係鏟草其實冇咩大不了

撚羊會唔會

伊卡迪入完都係

連好廢 換緊馬達出黎啦
中場走hehe入爆打鳩斬啦
仲守

廢連咁撚鐘意佔中我屌你老母臭閪

算係咁啦，冇產草冇盛，淨係俾d 腹肌你睇下

會唔會咩

牙朗走左兩年羊先到 @@

佢係有心嘅
卡膠08紀念賽都會蒲下頭啦
但嗰時佢同賤種慶祝緊歐聯冠軍咋

收皮啦雜種狗

妹同朗好似有試過同隊

醒神未
肯踢波未

福仔負碌足球好嗎

廢連又廢一場
屌你老母

Lin出黎托 得駁腳

真係要神運追和！

白lin咁都追唔到

啱啱踢完決賽都唔expect佢會黎啦 雖然場決賽喺威爾斯踢

換走連啦

你死出去啦

唔講都唔覺佢係到
掂過幾多次波？

lin要返雪櫃？摩佬唔穌佢

你條撚樣面皮厚過michu條j

摩狗又唔換人？

卡膠咪講左如果唔係有場歐聯決賽要踢
牙朗會到囉
多鳩餘

算啦唔好屌球員
根本一日摩狗係度 我地都唔會贏
如果上年有睇西維爾次會回就知我講咩

唔好做讀心神探啦

又屈福仔踢邊線做咩撚野

Pogba又黎

半場都過唔到

朗隊返黎告別多次
睇下牙朗到唔到咪知囉

ＤＤＧ又想喊咁口

普巴LKK呢D咁撚唔穩定清得未

普巴係咪唔換得走㗎？

用踢唔踢場紀念賽段講真係笑鳩左
係咪要人地放棄個歐聯冠軍同你踢場紀念賽啊

返黎踢一年再告別過

今次慶祝咪可以等大家明白下囉

妹今場鳩到

妹迪又比醫院波

唔輸又好彩

牙郎自己射晒算喇

馬迪咁撚樣傳?傻撚左

屌你老味失左一球就亂撚曬

真係任人屌咁 但係對家把握咁 加埋負碌先未大炒

妹今場真係災難級

撚狗咁撚

有咩問題
又唔係費SIR既曼
呢隊係摩狗既曼咋
玩咩分化

前面幾個企定定黎踢真係

又一下亂嚟

其實係人地加快左者

馬迪同普巴輪流醫院波

Hehe

ddg sad 撚到

朗依下睇落勁過vps個下添
球波直線係背後斬過黎 vps個球斜線仲要冇禁快
然後空間仲要冇禁多 lin算跟得好貼身
最後球波仲要ban近柱收死DDG

摩佬既足球係現今跟本 out撚晒
唔識教進攻已經死得啦

仲要球波咁撚靚
慶祝完知衰同返曼聯作客區say sorry
小撚氣到咁 女人黎

靴靴

雲隊長遠好多喎，禁區邊

你話係分化咪分化囉
一直都講緊佢係愛阿sir
領隊轉咗唔愛咪唔愛囉

算係咁
唔係又牙朗傳中

馬迪同妹巴

牙朗就算祖入面都超晒班

普巴失波次數同祖雲射門次數應該差唔多

今場唔放hehe真係比人中出456左

蛆買牙朗真係好明智

邊隊可以用1億買到呀朗都一定係GODD DEAL

山下半場變返之前咁

今日精神面貌麻麻地

換福入黎都係走入中間 唔會拉邊
大家都係屌摩好過

真
踢左咁耐突然黎球咁既波點都會慶祝下

有邊隊會唔要佢
唔好同我講猁疤下體

收hehe

摩狗快d去皇馬啦
唔阻你發達

上年祖同鍠嘅差距就係牙朗

好快回本

換走普巴好過啦

爆炸直接打前鋒

牙朗算係咁 唔傳中

但相對比vps諗嘅時間多d
朗依球全速跑勁ban真係
當然vps射術都係好撚勁

留馬迪同普巴兩個炸彈

英超佢一定唔會去我哋之外嘅隊
西甲又唔會去疤
德國又自大到乜
psg有包皮尼馬
得蛆買得起

猁疤下體有得要，佢地都會要

咪再屈福仔踢邊ok?

都唔知做乜鳩成隊波
攻又唔拉邊
個撚個都堆去中間

其實輸既呢球..一開始唔同C 朗平排根本就無事

摩狗講左要買後防 董事會又唔科水

福good try

人地迫搶快lun到

比較埋佢哋年紀

點解唔換普巴，迷普都係咁話
今場真係差到

咁冇骨氣？

歐聯出局即炒啦
咪撚等到無前4

無腳好波

福哥踢果10分鐘都唔落力啲迫

皇馬連牙朗都肯賣咪仲白痴..
骨氣唔可以當飯食

唔明點會收heh 因為牌？

今場戰犯一定係馬迪同妹

有無咁順灘呀?

以為自己大佬

主席on lun 9

馬仔ko 2個

睇下v92就知冇可能

升卡域克真係無咁嬲
人地皇馬都升蘇拿利上黎

所以c朗就係c朗 勁到痴線

蛆又妹了

咁轉法嘅話場場主場都book架飛機Ronaldo out都似

問題都唔係後防
進攻完全冇料到....

祖贏到歐聯咪買得好囉，贏唔到點計都唔算係買得好

傻膠先請大牌回塘狗,曼連仲要連請兩件

ddg嗰種絕望。。。

鄰居又入5粒

事後講就梗係禁講
咪欣賞下囉

守得差點攻呀

點續約

多左幾多人關注祖同意假

v92都叫帶到荷蘭季軍
摩佬？十六弟

屌 而家先上力

馬仔真係好勁

依個位

射好啲呀仆街

馬仔勁到仆街

上牙

過得好撚有自信

場場都落後先出力攻

一早福仔踢中間啦屌你老母臭閪
摩天才出山狗都唔比福仔踢 屌

冇奇望冇失望

馬仔好勁

罰球

成億轉會費加咁貴人工，賺唔賺到咁多呀

goal!!!!!

馬達1！！！！！！！！！！！

邊個射

未慣咩？

馬達

mata

Mata

Goallllllll

真係 mata 救摩佬

連燈力量

Mata bb

馬達呢個位準到爆

我愛馬達！！！！！！

今生今世愛馬達

又mata

好撚勁呀 叫左出黎

說好的下半場上力呢

Juan Mata

屌你MATA射得咁靚 又救DADDY一命

快啲續馬達啦屌

又係馬達救全家

對曼城 左馬 中福 右馬 唔該啦

勁撚到癲

有羊格做掩波真係好仲要

馬達bb

馬達成日救國

真心叫爆 都話和到！！！

果然係現今 罰球命中最高既球員

幾驚羊射

馬達去左攬果個係邊個

聰明罰球

可以既話 和都收貨了

迷馬又贏

嚇到ccc 尼疾左下

對面C7 表示葡萄

馬仔好激動好正

hehe？

真，龍門移左一步

撚羊都好射得其實
無路捉

可以既話 不如贏埋？

要救摩佬幾撚多次

又要我carry

其實撚羊以前都入唔少呢個位呢波

唔係球員黎

我都以為係羊射
估唔去到咁盡先射

講真 咁近既 我見馬達入好多 好撚準

戰地記者普巴

比真歷咩罰球王 係馬達面前收皮啦

魔狗雪果啲人全部都救佢

馬達 馬仔

廢都咁都有1分 直頭執到啦

我曼又反cup一場
1:2gogogo

就咁睇...對曼城應該好大機會出HEHE

要上半場失波先有效架

佢入嗰球都妙絕啦
速度力量技巧都有

求打個和

上季對屈福特連入兩球，都唔明比福仔射做咩

妹搏到罰球都抵讚嘅

我救左daddy幾多次

有你呢句 玩撚完

搞手求打個和

條垃圾保守到
追和即刻要爆炸落番防中位

出錯山9 lin

笑左

哇 2-1！！！！！！！！！

反cup

Cup撚左呀

完啦好嘛

1:2

真係cup

2:1!!!!!!

入撚左呀！！！！！！！！

負碌足球

-6足球

2球都比我燈入咗

然埋

馬達真係好勁

cls真係反盃

Own Goal

。。。。。。。。

-6足球又贏 摩狗又贏

堅-6足球

又cup

邊個入

羊格斬波個落點真係好屈

好波不如好運

Young good FK

-69000
爽

摩佬死用個d就撚翻佢
Lkk matic

左羊

-6 football

祖都出硬線架啦，比次機會好啦

CLS
-6足球NEVER DIE

又反cup輕鬆

場場反cup

Og

爆炸

堅杯！！！

我80mins熄左唔睇搏反cup得左

Cup

踢撚到屎咁
咁樣-6法
真係唔知講乜好

完啦好嗎

你老母臭閪今場+4?

唔知牙朗咩反應

下半場定律！！！！

又驗證多次

而家佢下場要打柒華倫

Mourinho time

人地屌打我地中兩次柱

我地兩個罰球王就反杯

笑撚左

任人射 痴撚線

摩狗又贏

成班燈到 屌鳩摩狗走就入波

班痢捱夜又睇一次反cup

DADDY 今季真係行運行到落腳指尾喎

勁似fifa d on9 入波

唔駛瞓

又黎2:1

下半場有停過咩?+4
笑撚左

馬達福將

死球聯

佢呢期養鬼仔？幾下都反cup

屌 笑撚死人咩

Cls

撚羊

摩佬又羸

笑能死咁都反杯到

真係天無眼

no mata no party

-6足球 never die

講真 呢場祖記大炒都唔過份

連續好多場先失波後追

以後遠少少比羊開罰球

近少少就馬達

陣已最

U最勁

痴撚線足球
咁都贏到 ？

真係好似玩proclub咁
成場俾人屈機
對面係咁中柱
之後負碌贏埋

臭祖領先喺到妹妹妹 抵啦

唔好好似上次車仔個場咁呀

淨係上半場都3球

左羊+爆真係好撚勁

摩佬鳩叫

暗黑兵法 要先落後 先識贏

-6足球ROCK!

V92:

下場只要華倫贏唔到，而我地贏楊格，咁就搞掂

motm 楣柱

頂撚住呀

不如下場對鏝一開波自己og一球先
失波先識踢場場

-6足球never die

對曼城唔撚想見到連加

人地兩球中柱中眉+古亞達度炒飛機

跟住我地就-6 反CUP

屌你福。。。。

下場對曼城 要比心機呀

垃圾福

福

福咁都唔入

頂呀福

福。。。。

福狗

屌你福單刀 =。=

Fifa式on9入波

差d整多粒

差啲送fk

trashford

呢啲俾我朗真係食硬

屌福

角球旗神召喚

Y 朗 >>>> 牙朗

matic

垃圾福never die

快完啦

屌trashford

Matic又dum波鐘

下場買2:1

角度咁撚大 福你都係要勁ban

牙朗繼續哂pack 啦

雲sir準備晒兩大尖刀
馬仔 福仔,兩個金童比摩狗雪撚左兩年
仲要屈福仔踢邊

Lkk同福都唔撚識單刀

馬迪又做戲

motm我揀馬
唯一生波進攻做到野

鳩福真係望都唔望下個龍門
鳩BAN福特

真心今季 下半場定律

Martial比得好好 佢無做假動作fake keeper

福起到腳我已經收貨

福最壞習慣真係望地下盤球，發生咩事都唔知

曼聯入波被動技——失波

屌你老母福仔，單刀成撚日炒

屌玩得2秒角球

馬仔場場落後下 可以全力攻勁好多

3分已袋 理撚得你

唔落後點攻

福不如搵翻球單刀入到波先講野 第幾次

福頭

4:46?
屌你老母仲有得攻?

好撚感動 負碌足球never die
馬達又carry

曼聯！！！！！

摩狗

淨係識大力省

反cup呀

摩

摩佬

爆炸， 馬達， 馬仔， 羊

又吊命

死摩狗又囂

呢啲單刀都起唔到腳就唔洗踢波啦

魔佬串乜鳩呀

點解福頭可以次次炒

死摩狗

屌你死摩狗

呀婆都起到啦

比人圍屌

摩狗又博打
自己打得好好咩

摩爸爸stay

摩狗又點呀

掛唔掛住迪比

負碌係特別招積

Daddy

摩狗躝啦屌你老母

摩佬又串乜鳩呀

老豆好波 完場仲要撚狙

咁都要串 關你撚事咩

摩又做乜鳩

又搞事

摩佬又摟打
屌你贏得咁7就收皮啦

如果係朗隊應該入咗

反cup 摩佬即刻做野

摩佬型爆 諗起國米巴塞

咁都有得贏

天無眼

摩佬做左乜 咁岩睇唔到

魚拉特！

1001 開po 吹奏2個罰球王啦

-6完仲串77

摩狗贏波又出黎串

串撚到 咀都歪埋

個樣真係好撚衰

激動到喊咗出黎 好爭氣

摩狗個閪樣
-6都咁撚串

摩狗個招積樣真係想打佢一拳

串嘴樣 仲7過舉3隻手指

真曼既回報！

朗隊單刀好穩陣真係

Daddy又然一仗

入波嗰下嗌到好大聲

鬼唔望摩狗係都靈比人打死

又諗起某會員成撚日話lin出黎表現好過馬達

馬仔 福仔 馬達
普巴 馬迪 hehe
後防史摩寧+是能但4件
對曼城有機偷3分

好-6

佢知唔知曼迷都想打7佢

咁快有高清

祖今季第一次輸波

個樣好撚博打 ==

屌佢舉返3隻手指都無咁7

馬達救世界

真心笑能到我仆街 咁都然到

想教耐啲就收下火啦

老豆fifa 式慶祝

又反勝

摩狗個衰樣

摩佬個樣
屌你老母行運一條龍
不過keep住有運我又冇所謂阿

正 終於等到摩佬做返以前d野

爆炸打前鋒

有無都0球迷啪條撚樣一槍

上半場山狗那來的自信同撚羊爭射

竟然兩球死球

咁都反到勝
搞咩呢排場場反勝

好爽

廢lin咪唔得

Daddyy

聽唔到野

嗰時佢教國米係咪同蛆狗有仇

-6足球都夠膽咁撚串

串王本色
但而家踢緊係度懶cool扮冷靜
踢完先出黎串

馬達嗰球嗌左出黎
反勝嗰球呆左
都唔知點解會入

前排先話自己respect 改過自新 笑死

會唔會有巴打整 whatsapp stickers

好撚串 cls

馬達嗰球真係救命波

成場波証明
山齊士 幾時可以走

摩狗憑咩咁寸

daddy 真曼

叫左出嚟

咁樣－6換人贏
摩佬肯定覺得自己好撚勁

教得好贏到波嘅佢打鳩對面都唔撚理佢

佢教到咁收唔收火都係咁

點會冇仇

我都係

個樣衰到

贏波囉
贏波就係大佬

摩佬變動太好

係人主場搞事

本身有d激動
呢家笑到醒左

又係由我打開反勝信號！！

近排捱夜睇得最爽一場

山狗上半場好波喎 係走都LKk先啦

屌垃圾福咁都唔入

法國呢隊曼唔落後唔識踢波

摩佬應該同祖雲有計傾點解會咁串

佢要搞事理得係邊